[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (76) 最重要係十二位成員健健康康

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - ROOKIE OF THE YEAR 🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA)BEST MALE ROOKIE SPEECH & FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

[TREASURE STUDIO] EP12 - 트레저 캐릭터 이제 이렇게 불러 주세요! IT'S OFFICIAL– WE HAVE NAMES NOW!TR12!

[TREASURE STUDIO] EP13 - 트레저, 캐릭터가 되면 얼마나 귀엽게요? TREASURE'S THE CUTEST WHEN THEY'RE CHARACTERIZED!

[TREASURE STUDIO] EP14 - 우리 같이 잘 키워봐요. LET'S RAISE THEM TOGETHER!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！宇宙最強新人！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

正皮lm

帶奎豬lm

一切嚟得太快

一月中啦預

[/quote]

[/quote]
一分錢一分貨，真係所有budget 去曬MAMA

全體lm

一路碌落去 發覺原來得我哋會瘋狂鳩叫

係台幣

唔寒酸

耳機黨表示已聾

細佬LM

好傻

AAA明顯hea 好多

打鐵趁熱，啱啱去完MAMA有啲noice 仲唔出咩

Yochi我要公仔

台灣會加TW$, 香港會加HK$

做唔到女朋友咪做住家姐先

想買崔崔，魚仔，牛仔同埋阿鯊

喂，我未來老公嚟

真係

家姐+1

禾刀系

諗緊買有得攬定係扣喺度嗰啲 不過想買cushion ruru望落去都知好好攬

係國民細佬嘅程度

一隻cushion 擺公司，一隻攬，一隻袋買一隻隻扣⋯FF下先

想要扣日日带佢出去介紹俾人識

最衰黨安法，大部分韓資走撚曬

蕉細佬家姐牙哥牙妹

可能有到時有pop up store呢

想要電話殼

成身都係公仔

喺街見到有人扣會好激動

慣啦

想要電話殻加一

攬唔會攬出街㗎嘛

唔知有冇AirPod 嘅殼咧

殼又係佢哋 袋又係佢哋 袋上面個公仔都係佢哋 頂勁毒

有就正啦即刻落單

慣咗啦

兩隻器官走唔甩一隻扣袋一隻放床攬住瞓

希望週邊靚靚仔仔

啲人唔知應該會以為係普通卡通公仔姐

樓豬 all in Yochi

我毒撚我自豪

都要睇有冇實用性嘅
公仔走唔甩

全部芳典各1

我電話筆嬲裸跑袋都唔會咩翻工

係呀

芳典要1

屌

一次過係gmarket補曬所有磚一張崔崔都無真真都係得一張

其實都係
冇留意開正路都唔知

搞乜啲大卡全部都係尹少 牛 MK

2022開始一年一專

吶喊崔lm

因為諗住一次過補翻之前既磚 下次會跟拆卡

廿咩爹

係咪準備2022開始chur 演唱會

如果武肺搞得掂就係囉

俾返人啦

我同桌自願俾我嘅無辦法啦

Re 咗

以前見個frd成身都係bt21都覺得好毒 點估到自己都有咁嘅一日

我個frd bt21 衫，袋，公仔，電話case
我唔想咁

Yes mom

笑死 chic樣=嬲樣

工人褲好得意

High tech舞台

小短腿

私服毛毛褸崔闊太
YG藝人啲fashion果然係我哋啲平凡人參透唔到

睇落細細粒好可愛

好可愛呀崔豬

想整做拇指姑娘放崔崔入我個袋

租定係買

都唔平啦

想養崔崔

值得yg投資嘅

養唔起

一日三餐hamburrrrrrger

: noona 最少一餐要咁多🔥🔥💜💜

諗起荷包眼眶濕撚咗

仲要比錢佢買衫

saved

個個都話養崔崔 我想俾佢養多啲

做佢個女肯定好正

任碌daddy張卡都得考試唔合格搵佢簽名又唔洗驚

考衰咗真係唔洗諗任返屋企 零用錢都可能冇埋日日返學食魚蛋做lunch

任碌真係諗起都爽做錯野都唔洗驚比佢屌

嘩屌真係不了仲要飲埋啲懶係健康嘅蔬果汁

:你班友真係咁唔想做我個女咩

想做女朋友多啲

Ok come on baby

Cls

笑死
幾時有代言呀 垃圾食物男團

鋼琴版I love you真係好正

當你做錯野時：

同你生女就得

run awaybtw原來有架大巴載佢哋

我以為係載staff

原來係咁

唔係好想食細佬整嘅嘢食尹少啲炸醬麵都ok嘅

other fandom: who is sliver- haired guy?

My little brother

M記 炸雞 汽水代言

ok

你老公好綠

都係算 我個女都唔想你做佢老豆

你咁多個老公 你個女都唔知認唔認得曬

好𠹌q想整喊典仔

救命呀, 好得意呀...

捉住雞仔典扔出房點捨得

都ok嘅

@啊妹 你想崔崔定二哥做你老豆？

埞佢出門口 cute𠹌到

諗起佢tmi個rap

係我 不過我無係yg select買 揀咗另一間叫synnara(上網睇過都計gaon)
揀咗SF運 而運費計總重量 我買咗8張磚收港紙100蚊左右運費 除返開計每張磚貴過k站10幾蚊 但平過係cd warehouse或者信和買

一陣又俾人屌

100%會

]

頂唔緊54321崔崔

明智嘅選擇

識揀

smile

唔中圈套

瘋狂劇透

呢個人相當有可疑

最乖真係你 成日都update好似男朋友 日日都會自動自覺搵女朋友

多謝

我都想知 難度太高

排除法 睇頭髮顏色唔似榮b自己先

似 加上朱古力色嘅皮膚

我估魚仔

無咗個post

Ost

家族愛

定係有人客串呢不過唱OST機會大啲

Ost 仲好 可以日日loop

Dara 真係好靚又cute

正呀playlist好出名㗎

ost想聽佢哋唱情歌

YG 畀唔畀呀
新人好少畀唱OST

真係好靚仔

尹b髮量驚人 分啲比我得唔得

希望有唱OST 變相曲線宣傳

嘩邊度搵出嚟咁勁 似係tb 完之後影？

idol league佢真係好瘦 對腳成枝竹 我手臂等於佢對腳

想拽下佢面仔

Line update

真係好正勁bfable

一沉就番唔到轉頭

已較三個鬧鐘提自己儲票

全部都好𠹌q真係bb黎

我呢個頭好撚正呀

鯊鯊個頭同酒粒都好撚正

好似狗仔好嫩

牙鯊個陣仲係肥嘟嘟嘅面

好想摷佢頭

熱評頭三都係我哋尹少

大家都開始get到我個樣

而家係凹鯊

仲唔快啲入坑？

部電話就嚟全部都係投票app

脷呀

頂首席迷妹（一齊去過主題公園）

呢個look幾襯佢哋兩個 Keita望落都冇以前咁傻仔樣

無時間追post ..撞..

好嘢, 我鍾意嘅J line 出曬..

頂你..佢叫善良, 好人樣...
邊個泊喺黑社會大佬芳典同真真隔離斬似傻仔喇..嗰時

素人典同素人帆

兩個都靚仔左其他member都幾好睇 起碼唔係膠樣先

又派好人卡

中間嗰個好似係202定404架, 其他好生面口..希望Rain 社長好好對YGTB Boy ..

實力笑眼rapper ...唔飯但支持..

扮可愛嘅黑社會大佬..

仲要個個靚仔咗

韓裝真係好啱男仔化
不過本身J line 都係靚仔啲嘅

真：黑社會大佬

Exactly

黑社會大佬...完

YG水晶男孩出season greetings 啦
唔知Treasure有冇呢

希望出 但我應該會破產

係喎..

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！宇宙最強新人！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

2. 金唱片大賞 人氣獎投票 10/12-31/12 一日一acc一次

今晚8點
希望有得開始落單

我個仔cute𠹌到

個mmm ah嘅樣一zoom in
大佬你中四炸唔好咁癲啦巧冇

好想知佢啲表情喺邊學..

一定係榮b教壞佢

wow, 佢好幸福呀..

有機會係..二哥

辛苦曬

得我哋係新人

牛man

Oppa

鯊鯊sticker但身邊都冇人用line

禾大佬

上身圖

佢哋着得好靚呀

點解可以着得咁好睇

好靚呀

佢哋著就係

@朴志焄 on9仔

我哋著咪似著冬季校褸

陰鳩我

已經想像到

+1想知hk tme有冇開tg grp 如果有想join

朋友如果你要搵tg grp就上kpop secret問或者問學生妹粉啦
我哋哩度係圍爐區唔太接軌到hk tme妹妹群組

咁啱食飯時間可能會miss

開始喇

好撚cute

有公仔牙

好矇係咪只可以用website睇？

還原度好高！！

買爆

點解器官唔出鏡

今次順好多但畫質依然係360p但佢哋全部都好cute啊

ruru好𠹌得意

唔download app睇？清好多喎

屌原來俾佢老豆夾左喺大脾

啱啱開咗上次嗰個用app睇都係一樣咁lag&144p

咩app咁廢！naver會好好多

佢哋似賣ipad廣告

上次嗰個都係用naver啊可能上次真係太多人

原來有App即刻轉

App 好清

又撚蒸魚

我用website都清

屌我要落單牙

我依家先見到佢哋件衫係印住公仔

app好清

佢哋件hoodie都好正

聽到啲公仔喺到呼喚緊我

d hoodie都好正正過三輯週邊

錢掰掰

即係都係周邊

今日我勁靚仔

後面大公仔

後面人咁大嗰隻攬住嚟瞓

毒撚鯊啲表情做咩咁靦腆

刷牙大使俾二哥cue

成床都係公仔

係但十二隻都勁q 有錢會真係想買齊

@滿分巴

我粒孫啲手仔好短

隻隻都想要好難揀

老豆同個仔都咁得意

睇下佢幾錢一隻先雖然都預咗貴

我想賣腎

笑死挑戰毒鯊極限 叫佢講咁耐野

Som 真係Q到就算係普通公仔我都會想買

我要Yochi啊屌

牛b知個個都叫佢做bbbb

我估200中走唔甩

話曬都係我個仔

라우哭𠹌咗

頂有得揭起

라우好似幾好玩

大隻嗰啲係咪要500

咩老豆黎

差唔多啦

我諗唔止不過買完都冇位擺 要買間屋

牙奎又有新衫著了

屌笑撚死 二哥話奎仔隻bonbon係蛀牙

好𠹌cute

好好玩

尹光又放閃

啲tee咁qq又想買了

潭仔啲英文

全部都想買

器官企係度好𠹌cute

頂你後面

笑死邊個打呢句 刷牙歌

好似佢老豆

係拎住ipad打字同埋睇cm

我都想知邊個頭先唔知邊個打야 루토야

cls邊個打：金俊奎 結婚啦

平時牙鯊無表情就係咁

連蒸魚都唔放過係咪扮緊fans

我個仔好嘈

邊個打

賭手指尾pjw

屌你咁賭你手指尾

再賭就無曬啲手指㗎啦

傻仔

笑死

唔識韓文呢句咩意思？

尹材赫 傻仔

我仲有你哋啲手指

高級詞彙

尹材赫傻仔

走先

我估潭仔打學霸潭

各位牙齒管理fighting

真真好鬼可愛

係咪二哥打

好大機會

翻緊工都要閃

你連阿女啲手指都唔放過

隔空傳情

我就係칠리本人

手指 一隻都不能少

我好似見住佢哋嗌交咁

好想入佢哋kkt grp

又拉埋一齊講

邊個小學雞話我隻Lawoo별로야

som真係好可愛無錢呀

肯定好多花生食

我估朴炡禹

好撚嘈

想搵可樂塞住仔仔把口

멤트係咩？map？

hikun健在嘛比牙鯊咁fing法

Member twitter 佢哋個twitter acc

開單未

啱啱見句話 好掛住你呀사히
但cap唔切

hi伯做morning exercise

Ohhhh韓文少差

屌好𠹌cute

尹多情：我愛你哋 00:23 已讀x11

好想推霖佢

唔好恰佢啦

我唔想離開個live 聽緊歌

同款lookscreen

Same

仲有？

重播咋？

光伯好精神

頂

Cls gif

我係二哥影嘅日落依家轉同款先

光伯晨運

幾款衫都好靚

新鮮熱辣

原來係二哥黎

我個膊真係不得了

有得買未

想要器官原味hoodie

好想捱下

幾時公佈預售圖

本身唔係成日著衞衣都想買 做睡衣都好

今晚攬住你瞓先

好靚仔

Come on baby

最好今晚

我覺得著出街都得到時係街就認到邊個係tme

見到街有人眼甘甘望住你嗰個就係tme

有畫面 可能經過咗仲要轉頭望下

動L

器官好橙

捧住走

之後上黎呢個po度講

好得意

想要

點解牙榮好似又靚仔咗咁

自拍全直擊

好彩佢哋一人一間房

原來係live到影

細細隻擺喺床最啱

好可愛

影啲filter相都無以前咁

夜晚一齊訓膠豬

巧靚仔hoodie典

幾時有單開

勁大隻

我都想帶器官翻屋企

就嚟遮住佢地

He's mine

崔崔隻野真係太有佢嘅感覺

買chilli等於買咗個崔崔翻屋企

買得未 期待過買專

TME果然係最cls既fandom

唔知佢幾時出呢

頂睇住呢啲相 勁有同條仔去玩 掟咗隻公仔返黎嘅感覺

好驚器官個頭會斷

笑撚死諗起有個wtsapp sticker掟左隻獅子落山

好羨慕 好想偷隻器官番屋企

同佢一樣樣

喺崔崔隔離顯得特別大隻

佢老豆會幫佢整翻正

買chilli =買崔崔

我成日都用當我啲frd同我講佢要遲少少到我就會掟佢落山

今日瘋狂update

好勤力仲返公司
btw奎b最尾嗰句好𠹌q

kiyowo
大隻勁得意

笑死你話你隻본본唔係蛀牙

今日個個都好靚仔

禾細佬keep 住呢個頭啦

真越嚟越靚仔

禾都想知

最近成日覺得佢地好得意好靚仔

點解一路睇直播 一路播其他音樂 聽唔到12隻講嘢

重播嚟架我頭先睇到一半聽到把女聲唱歌 嚇L死我

唔怪得知 勁騷擾囉 個重播播歌
Miss左直播Tim
但我一開重播個刻都唔係由第1秒開始播
好奇怪
究竟係咩玩法⋯

多謝解答把女聲騷擾到 我想之後等中字再睇
真係冇晒癮

cls

cls tme

救命好恐怖

屌 發惡夢

Ruru變Woowoo

捉字蝨？

益山宣言大使

啲燈閃到

正字刑警

因為韓國真係有個地方叫일산同익산唔同

會唔會p得太好

盲啦好勁仲可以mak大對眼望鏡頭

윤제혁 멍청이

我睇住條片都盲咁滯

喔日山

睇睇下覺得二哥個花花好似坐墊

係재혁呀

又係因為二哥

頂你

尹少自己都冇發現

我成日都拆台

金傻奎(蛀牙大使)

真係멍청이

得喇靜啦

俾你講完翻唔到轉頭

윤멍청

成班pk 仔

床照

禾牙哥成日用埋晒d藍c emoji 👍🏻😂

好撚cute啊崔崔

我第一眼以為係細佬

仲有隻krunk

求tmap2宿舍tour

崔崔個隻係女仔krunk?

牙ben今日生日

好撚cute崔崔話krunk 識咗個新朋友

dllm笑出聲

都真係有啲似

唔知喎有分架咩

dllm崔崔都色

冇色啊係睇到有少少想笑
我覺得我應該要開始學睇韓文了

好得意啊屌好似小朋友明明仲大過我

珍系牛b俾你哋色刀算 崔崔珍系唔得

佢真係好撚cute

想生 每次都覺得崔媽好幸福

想生崔崔

好得意呀

世最可

呢個撒嬌真係要我睇一萬次都得

同求

牙賓生日快樂

真係好q

尹少好曳

應該係粉紅色krunk係師姐演唱會出現過

笑死我

Lawoo好好玩

牙鯊掉轉咗部ipad黎揸

掉轉都照睇到㗎傻仔

男神潭

癡線佢哋真係好好感情BX 都有祝佢出道快樂

rapper

之前叫咩

好似係treasure_studio
truz好難讀

好man係我印象中嘅Tb奎

唔反了

嘩靚仔到

佢不素顏喇

不如

真係好難讀

素顏靚仔 化咗妝仲靚仔只要唔好化女人妝

女人眉

啲twitter acct真係好識做

佢條幼女人眉

咪逗住份糧拍拖好喎

究竟幾時有代言

代言都要啱佢哋形象定位可能yg唔想佢哋第一個代言就係啲垃圾嘢食

翻緊工㗎

不和男團

牛B好大膽

喺二哥隔籬spoil

鬼叫佢咁可愛咩鬧唔落手

我選擇拒絕相信

俾人撚太多次

最多打下patpat

呢輯相影到勁乖好似幼稚園bb返學見到媽咪咁

尹少：淨係我先可以蝦我個仔

Cls tme

好似話黃 藍>紅>綠>黃
好似都合理不過顏色冇所謂啦咩色都會買架啦

週邊呢

究竟要down幾多apps

I see no difference..

Cls啱啱想講 仲要一次得3條片 咁識賺廣告錢